聽日大家知唔知道係咩日子？

係21號呀
721呀 大家記唔記得？五個月喇

721